[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (42)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

食屎啦mc

咩叫爭緊一條瀨

置頂

唔岩咪改...

Jer B 勤力D剃鬚

Mc

Mc爭氣啦屌明明成個package咁撚正

唉mc

MC最憎人遲到甩底

食屎啦MC

屌你 mc

最僧人無時間觀念

推得咁快

屌mc

走啦mc有無尊重過隊友

佢真少有深藍但無連登人LIKE既人
連舊屎都好過佢

又遲到

mc咁樣累埋b3啊
屌你老母

真係好仆街囉MC

今晚支持B3呂爵安
B4 世界第一
阿Jer快啲上Chill Club

屌柒花蛆

次次遲多個半個鐘真係無藉口

幾唱得都幫唔落

肯改未

佢擺明知唔會foul到佢 咪唔撚care囉

mc呢種人嘅性格真係好乞人憎
持住自己有能力，就懶懶閒影響其他人

Mc不如退賽啦

唔好再吹奏條垃圾
垃圾mc

jer b把聲勁溫柔

mc爭氣啲啦

最鍾意Eagle同Andrew

屌
最憎人遲到
你個仆街

Line?

MC食撚屎啦屌你老母
未見過June喊到咁
屌你 咪撚出道呀你
日日追擊你

屌，黑人憎到

sorry唔記得不推文

乞人憎程度嚟講
屌魚 炎症 MC
你地自己排啦

冇睇好幾集,點知仲講緊mc遲到

Jer
贏了

遲到咁多次真係表演得再好都冇好感

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Jer

jer

又係遲成半個鐘根本無得原諒
唔止係唔尊重比賽又唔尊重隊員同你自己
走啦屌你老母

準備耳朵懷孕

MC爭氣啲啦好彩你啲隊友比較soft咋
如果同ak同組點算

MC 單飛啦

但真係又靚仔又唱得

根本咁無紀律既人 係香港唔應該做藝人

推

打和啦super

真心識d friend係好似MC咁 你係完全唔知佢去左邊 做咩事遲

MC走啦

Mc生性啦唔該

笑得好claim

遲到又點？咪一直carry緊隊友

Justin

MC好明顯最後啦
另外兩個嚴重討厭

世界就係咁撚唔公平
好合符呢個節目宗旨

其實都好多次啦 本身諗住一路睇佢俾人屌完會一路改好 點知冇 唱得幾好都幫唔落

其實justin 都唱得唔錯

Justin ho jeng

Justin好cute

平時去玩咁樣都算
緊要野都遲就屌得啦

唔洗理人品？
才華唔係大哂

Eagle好撚正

花蛆又發姣

Eagle 都唱得好好

mc英文

哩隊真係好撚正

英文有待改善

Justin bb

可能有人會覺得June太玻璃心
不過咁嘅情況個人真係受好大壓力
加油呀

Mc真係一睇就知係打天才波懶練個啲

Justin都Qq

除咗jer同mc，其他人都甩beat

又要聽日先睇到最期待既跳舞

點解June套衫咁柒

就係無人恰到佢佢先咁

Eagle真係好型好靚仔好得意

Mc條垃圾係咪30強？

呢首無上兩首咁正

仲要唔覺得自己有錯
會同你講：「我係咁㗎啦」

屌 都話出道啦

得一個人付出真係好慘

人品都好重要

係

B4呢幾首都可以出左碟先

Jer仔

MC根本冇改過！Keep住講大話又踩人！
成組一齊屌佢喔！唔關ViuTV事啦！
係人品人格問題，唔係可以改到嘅嘢

B4

以佢能力
我估連十強都入

咁都得？完全無團隊精神喎咁

係咪得我一個人覺得悶
同上2round有咩分別？

屌 不推文

應該有10

跪求jer b solo歌

我對Jer從一而終

Dance battle佢點carry

啲英文好咗 不過仲係可以再好啲

睇評判個樣 唔多like 咁

今round唔係dance battle咩⋯⋯

其他隊友未差到要用到carry呢個字喎

Godric係後面影住好可愛

最慘係自己好努力 但最後被人foul既都會係佢
留低反而係遲到大王mc

好悶

June同mc合唱嗰part

屌你 其實係咪唔撚明乜撚嘢係不推文？

係喎。。。

唔係比跳舞?

而家自選

viutv one direction

吊 咁無品都入到10

又要讚到佢地上天，之後撚屌mc繼續遲

今次有點亂

梗係啦
前面乜元素都有wo
咁撚樣比梗係悶

今次B4好普通

英文咬字嗰d都無改善到（同上次比）

係囉？！

應該話係鏡頭前 好撚夾

終於唔係蝗語

其實唔係真係唱得好好，冇上次咁好睇

有錢人同窮人嘅分別

不過老實講我覺得冇上兩次咁精彩
冇咁夾 同歌問題

點解唔唱廣東歌？

自選先係

就算mc幾有才華 佢唔改遲到呢個問題 好難係呢行行落去 遲到唔單單影響佢自己一個人 係成隊crew

我覺得MC呢類人應該要受下挫折

Edan b我愛你

其實一直都話係自選加dance battle
無話自選要跳

mc真係好矮

wooooo
真係好撚正

June 好生硬

我做評判知的話一定當面屌鑊佢先
你有才唔係大哂
何況你而家連星都未係

我都覺

最後你呢句說話真係…

不推文

今次冇上次好聽

好心Miss Chan Chan教下班仔英文發音同咬字
唔多掂

見到MC 果重串串貢 不可一世既態度就憎
有幾好聽姐
一個jer都屌打佢啦
垃圾
咪撚再叫佢爭氣
要爭一早爭左
唔好係到陀衰家
佢仲衰過波仔
波仔起碼肯努力
佢呢？？

好charm呀jer

有啲位都幾難聽...

坐亞望冠啦！真心

Jer 笑得好好睇

咩事啊 其他人都唱得唔差喎

無上2 round 咁好聽

DIU NEI

我都唔識排

agger

痴線超好聽呀

其實係咪viutv啲音響廢廢地 點解我覺得有啲音怪怪地

好似差減啲爆炸力咁

不推文回覆啊！！

上天公平...

Mc勁 少出席練都咁好

雖然係幾好聽 但同上兩round表演嘅嘢 冇乜分別
反而睇到悶悶地

今日悶過上兩次咁多

但志雲大師再矮啲

B4又多一條片入playlist

Jer係唱得好聽，但d英文咬字....

今次好普通

佢地今日表演冇之前兩次咁好睇

世界係唔公平嘅

我極度憎遲到嘅人

MC

退賽啦mc
尊重都唔識 唱都幾好都冇用啦

依次冇咁show 到mc 嘅唱功喎

我都有試過有一次已經知 得登遲半粒鐘 佢竟然遲一粒鐘 仲要笑笑口

今round唔係dance battle咩雖然好好聽

上次真係好好多

Terry d comments真係好奇怪

花姐嬲9

到最後 評判讚就讚MC
付出最少係佢
屌
正宗free rider

Jer明顯好d wor

得mc同jer幾好，其他都，仲要怪好意思怪人遲到

花姐嬲嬲

第2 round先比跳舞?

阿jer 唱返廣東歌啦

Viu Direction

B4搞咩
好q難聽

Eagle成日被隱形

人品差就算數啦

不推文

自選唔一定

吹到mc好過jer
Jer個高音不知幾正

收皮啦 遲到仲無歉意
靚仔有才華又大撚晒？
做人都唔識學咩做星

期待睇佢哋dance battle

你地劇透就4重加密啦

jer笑起嚟真係好cute

Sor 不推文

B4一唱歌真係全場震懾曬

咁表演同人品係分開嘅...
嗰5個評判都唔係睇呢樣

梓豪

又係佢放mirror入黎既

Jer世界第一

屌花蛆唔好do嘴啦

Oscar Li同梓豪

MC希望真有料到
其餘兩個真垃圾

炎症

MC? 不了
最憎講極都遲到既人

屌正呀，走啦嚴政

嚴政退賽

我估Oscar Li bb啊Phoebes(唔識串)啊MC啊呢D爭頭3
BTW預告見到Louis
好心佢再努力D啦!!!!!!!!!!!!!!!

有酒窩

Agger 佢同人夾嘛嘛，同埋個品差，但係佢唱起歌嚟又好難唔俾佢入10強

炎症拜👋

身體因素

唔會啦 非常理解佢點解咁諗
自己度哂啲嘢，約訓練，次次準時出席努力練習
但係出到黎自己俾人屌，個freerider就乜事都冇，仲俾人讚

我係佢都爆seed

屌justin好撚正

炎症做乜9

炎症退賽

炎症比人屌

食屎啦炎症

聽日又可以準備屌爆一個post

梓豪對LULU
好掙扎

反枱反枱

我屌 剪埋花蛆嘟嘴

扮撚完少女未呀屌 唔撚睇喇好嘔心

終於退賽

car咩ry呀
其餘四個都好出色囉

整容失敗咋

嚴政唔玩又係用黎make noise

身體有問題 有炎症

個炎症係咪走喇 快啲退賽啦

垃圾炎症
激嬲oscar li bb

炎症898

聽日圍炎症？

係咪要執個樣？

炎症真係唔撚掂
退賽d嘴臉仲咁差

教主

dance battle係EXO首MAMA?

炎症退賽?

仲有louis 唔係已走？

同埋遲到真係唔係小事
依家唔係唱k睇戲食飯嗰陣遲到喎
係要一齊工作排嘢夾嘢
少咗個人係好撚麻煩到有到嘅隊友

佢係咪有時仲直到唔到？
一日唔改 話之佢曉飛都造唔到星
有才華又點 邊個會服佢

下集又有aiden了

始終上天係唔公平
正如姜濤可能練最少 但最Sharp

佢幾高

下次兩組都係做返同一個style嘅嘢

老實講MC中文名真係改得好....
不過搞到佢真係下下打天才波

想睇Oscar li 嬲豬

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

又夠鐘返上去整容

Eason一出道都係遲到撚啦，當初屌佢遲到嘅人去曬邊

走咗咪對大家都好囉

屌

惹到愛滋？

夠鐘去韓國執番啲眼耳口鼻

霞姨
又有新劇本
全民做戲

我今日仲loop緊你好不好

未至於難聽啊

其實幾鍾意Eagle ，好才子feel，但係佢存在感真係差咗啲啲，有冇諗過髮型著手

炎症繼續瀨viutv剪衰你啦
根本你嘅本性就係咁 點剪都咁衰㗎啦 垃9圾

炎症仲黑人憎過mc 呢兩個垃圾做錯永遠有藉口

係咪有炎症？

oscar li睇落咁柔但原來份人都幾剛
好鍾意

無人提激嬲星座撚

當自己老幾真係
遲下出嚟表演 唔通要啲呀姐級嘅等你？

我個frd約朝早睇戲都遲 打電話去仲話要洗埋頭先出街 個吓真心燥咗不過算啦 我之後都搵日特登遲返到報仇

錯又唔諗 仲要藉口多多

如果MC條仆街又靠唱歌贏 咁對其他辛苦練舞嘅參賽者會唔會比較唔公平呀大佬

係想睇邊個拉個下高音

有oscar睇

睇訪問 mc之後會改啦

炎症終於有炎症啦。。。
快啲感染埋比條小魚，好撚核酸丫

b4今次無之前咁驚艷係因為無樂器啫

期待睇各位仔仔屌柒炎症

咁睇下MC做唔做到Eason囉

講黑人憎炎症條大陸仔仲黑人憎啦

垃圾炎症
垃圾屌魚

今次b4無上次咁正
mc搞到june喊到咁好心痛

梓豪>>>>>其餘95個

55

佢中文名係咩

是但啦呢個

Will好正

仲要解釋係排練遲到先退賽

佢中文名係咩？

好似係大王嗰組自選

去補返呀要

講到攰
唔該星2仔改下性格同努力多D
人緣同觀眾緣真係可以重要過能力
串到咁又懶真係比你幾勁都冇用

笑死

我覺得佢個頭無問題wor
仲好得意

星座撚平時都成日激嬲呢度班人

星座撚呢啲eq咁低 一撻就著就唔好提

今Round係自選再加dancebattle
自選係唱歌跳舞做戲都得
點解晚晚都有人問

炎症係咪要入廠執返啲眼耳口鼻啊？

同蛇精男一樣整上癮

姜B練最少？

張天賦

星2隻前傳都係佢mix wor
真係唔應該忽略佢

之前viutv po洗白短片 mc又話自己因為組員既眼淚而改過
就睇viutv自己cut既片都唔覺有囉

都話mc d打手真係膠撚過西

完全同意

張天賦？

仲話自己有講過 係隊友唔覆
垃圾炎症

yes

Eagle 好bfable 好鐘意佢

佢好重要架 編曲
每次都重新編曲 令人耳目一新

可能睇錯
太唔滿意佢今屆

認真咁講，MC咁嘅態度、咁樣遲到，出到道都冇人用佢
唔通你出function個客會包容你遲到？
唔通劇組拍戲你遲到啲導演會繼續用你？
幾大牌都唔夠膽咁樣遲到
死罪黎

講真臨尾嗰段June麻麻哋
上次好聽啲

懷疑係viu收音有問題
完全唔覺得個和音好聽
聽到好硬耳
無之前首mirrors咁好聽

得咪得我一個覺得Aiden好正

mc你生性啲好唔好？

屌真係性賴

絲

我覺得mc真係charm 雖然佢又臭串又黑人憎
B4出道唔該

收皮啦垃圾MC
死返出去學識做人先啦

Agger好bfable

旁白有講佢少出席練習，但我覺得姜濤會喺自己休息時間練到perfect為止，佢不嬲都係認真勤力嘅人，一個表演無限練

屌 viutv啲收音真係垃圾到不得了

睇mc個撚樣邊只遲到，編排度橋嗰啲肯定冇份

到時出到黎效果好，人地就讚佢👍🏻
效果差，人地屌邊個諗條橋，就可以推俾隊友👍🏻

立於不敗之地

真名？

我都覺佢正嘅 但喺造星入面唔夠sharp

留名聽晚屌爆炎症

下集星座撚
會唔會開炎症波？

ok

根本同屌魚炎症齊名

ys！好bfable

同popo一樣籍口王
點都唔係佢錯

真係好唔公平
就算自己幾勤力練
都唔夠mc一唱都draw晒attention

Mc真係好屈機
睇訪問佢之後冇再遲到 希望係真

簽左MC 入團 就好似捉老鼠入米缸咁
佢果種不可一世嘅感覺好乞人憎

個crew問有冇諗過如果輸左 但唔係foul佢 係foul June
佢梗係有啦！就係佢唔care丫嘛！

有啲人話靚仔唱得好大晒
收皮啦

劇透用藍細字得唔得
你一層加密唔通人地就睇唔到咩

真

羨慕佢女朋友

以為自己MJ

佢今日怒屌完mc仲charm

姜濤當初都係遲到撚啦，依家你地咪叫人做姜b

炎症比星座撚同oscar屌

期待睇炎症比人屌

B4唔駛跳舞?

花蛆唔好成日得把口讚jer b
俾啲行動俾佢出吓歌 我一定會狂聽

你講得岩, 到時真係組第二隊男團,
佢一定自食其果
經理人唔會俾佢做老鼠屎

佢有女朋友咩？

因為姜會改 同自己錯咗都唔會串人

跟住又係ig度打飛機㗎啦

off topic預告好似聽到oscar個組唱pretty crazy
真心respect oscar每次自選都揀廣東歌嚟唱
要繼續守住

june唱 空白格 好好聽
但係直接俾viutv cut左成段

幕後和音我相信MC做freerider
今集花姐播插佢眼神唔得
但viutv鏡頭各方面都係支持MC

june唔係玻璃心 june係好優秀嘅歌手

差唔多集集都係屌屌屌

Eagle係成個package都唔差

我都好中意Eagle
利申 gay
Eagle bb I love u

唔驚喜囉
上次真係feel到佢地enjoy
今次呢種感覺係少左
可能因為MC長期甩底
搞到無咁合拍

炎症退賽 見到梓豪天然呆

agger 默默付出型

Mc俾人屌都死狗啦，幾時屌人

等聽日睇Oscar Li bb

呢個真

不過講真炎症退賽對a1組黎講係好事黎

紅咗之後咪係 未紅就唔該收收皮先

免費巴士憑乜爭頭3？

人地有改善又唔搵藉口，同mc差好遠

點呀你成日攞姜b出黎
醒下啦
MC唔撚係姜b呀
姜b細路仔feel
mc無媽媽fans無人會包容佢架

點解係a3對b1
唔知支持邊隊好
b1有lu anson
a3有oscar梓豪

快啲youtube又拍條片同老竇老母睇聽日個集嘅reaction啦 一諗起條八婆一邊睇一邊嬲個樣就覺得好笑

聽到sherman仲要讚佢地d和音個下真係嚇親
以為係自己耳有問題
希望佢等等既完整版音響會好d

死狗完下次又遲過

FreeBus

june b真係好撚慘

咁佢個feel大熱咁
仲有咩人爭?
Hugo都大機既

多謝Oscar梓豪堅守廣東歌防線
呀仲有lokman & friends

點解viutv好似想將mc剪到好似姜b以前咁？應該想將mc捧上三甲？

狗改不了吃屎, 上一round花姐屌完佢咪冇遲一排囉
但係本性難移

好撚憎佢 偏偏呢D人就靠天才波同個樣呃飯食

戀愛梓豪 戀愛Eagle 兩個都好pure

知道要對得住自己係星1冠軍呢個名

睇佢ig似有

on9咁做咩唔退賽 其他人揸槍迫你講？
自私鬼 你一世都唔會紅呀

啲態度差好遠，姜濤肯改至少

呢d真係靠運
算啦成個b4除左jer
最紅就係mc

仲要串串貢咁話係排練遲到先退賽

炎症做咩退賽

Agger佢啲編曲真係好正，我覺得b4除咗mc jer嘅唱功，就係靠佢超勁嘅編曲

佢地要幸福呀

呢條片好似話佢改咗

呢個唔重要
btw oscar bb嬲到拍枱好新鮮

又當跳左！？

下巴好怪怪

仆街到
June好慘
知佢有睇連登
要唔要攬攬安慰
可當面安慰

佢心諗:關我撚事咩, 我冇事咪得囉
佢冇諗過隊員付出左幾多呀
你唔做野都算啦, 都起碼出席丫
搞撚到JUNE俾人鬧
食撚哂死貓咁

官網寫50進40係舞蹈對決。

一路望住佢地唱一路諗呢個問題

又話敲鐘
講完唔做仲衰仔
連阿jer出左道都要係到等你

至少姜B真係有改
mc屌咁多次都係咁就

其實我都覺得B4今次無上兩次咁驚艷
可能係要求高咗，但綜觀全部人，佢哋唱歌仍然係屌打狀態
一開聲個stage presence真係你feel到成個廠都focus晒落佢哋到
直接出道唔該（可以唔要MC ）

Jer
Eagle
June
Justin
MC

收皮啦 又話退賽 退撚咗去邊呀

其實唔知關唔關事
上次表演啲評判讚到上天，又冇今次表演之前搞搞咁大獲，呢啲都會令到個觀眾睇落去有分別

其實有無諗過mc唔想出道
只係想做個多人識既busking仔

呢個世界就係咁唔公平
MC=阿含 June=雲水

我覺得B4組唔係真係同MC差好遠囉實力 。

Will超勇敢

反而覺得可能係佢哋和音有時大聲過主音，我見佢哋幾個硬耳嗰幾下都互相望咗下對方

佢地好似一齊編 不過都正常個個都識音樂

呢個團隊唔需要MC

邊度個feel？花蛆個feel？

屌!!!好撚慘呀
人地為左追夢 都唔知付出左幾多
條仆街un un腳就坐享其成

老老實實，佢退賽成個表演打6折啦
佢係遲到撚，但佢又真係carry果個

羨慕唔黎

鬼叫出到嚟鏡頭前真係夾
少一個已經唔係B4

條片都明顯睇到viutv想捧佢兩個

預告都睇得出炎症好唔識得尊重人
走啦屌你老母

好正常 佢都無同組員講過
仲要話係組員無關心佢病
而且佢應該都好遲先講

你要專一edan 呀
june b 等我安慰

先唔講佢改唔改
點解覺得d人要包容佢遲到
之前姜b遲到我都有怒屌啦上年
咁睇到佢改咪唔屌囉
而家mc唔撚改丫麻
d mc打手係咁話姜b都遲又乜乜柒柒
醒下啦屌

10強有邊個係唱得跳得又靚仔？

吹奏

真正carry個表演係呀jer

但今次表演應該未算係佢地預期中最好
有啲位應該要再夾下，依家聽落唔夠和諧

第一次分組我都覺佢好正
但今集我認唔返佢

Eagle foul左唔睇

Edan>>>>>>June
咁我比番June你了

June嗰句 「其實外面嘅人唔知道我地呢組入邊發生緊咩事」
感覺到應該都唔止遲到

又話退賽
又無口齒

我接受唔到佢俾人foul呀

認同 jer一出聲即刻望左個電視

係咩 剩係覺得同黑警有咩分別 話退又唔退？

Agger 今次係個編曲ok但係未夾好

係咪因為MC成日遲到

你見呢到咁多人仲撐緊條仆街
就知佢好大機會3甲啦
都40強啦, 仲衰遲到, 你不如走啦, 霸撚住個位

其實june好有親和力

太focus落jer同mc
明明eagle,june,justin都幫左好多
特別係編曲和音

carry你老母呀？？？？？
你呢啲打手唔好抹煞人哋其餘四個努力得唔得
屌你本身我都真係鍾意mc唱歌
今日先講完話有得投會投佢
我屌你老母而家我投俾justin都唔會益佢呀

花蛆：免費巴
利申：唔知佢係咪十強

其實係咪得我一個覺得兩個都唔靚仔...

睇佢剪輯都feel到啦

缺一不可…雖然今round Mc水準真係差咗

邊個

點解要foul阿June同Eagle
阿June真係好正

ViuTV你今年打算吹奏啲垃圾去襯托Mirror咪講囉

你睇返之前嗰兩個表演就知 其實完整版啲音響更垃圾
我諗只有現場聽 先聽到佢地啲balance

開頭睇mc幾靚仔
但佢遲遲下到就唔再想睇佢
佢果種靚係睇睇下會厭

係嘅
我真係好鍾意B4，五個一齊真係好正
但一個咁嘅人真係會拖累團隊，甚至幕後其他工作人員
而唔係好似某啲打手咁講carry其他人囉

唔準foul Eagle

呢個情況其實Viu放出黎嗰個mirrors都有
但係Jer個IG現場版好似又冇呢個情況
可能真係viu啲收音冇budget做mixing

有花姐咪唔遲
淨係得自己隊友就wfc繼續遲

覺得mc 出咗道都唔會點改變...

陳曉東

仆街劇透 eagle bb

老鼠芬

佢啱自己開公司自己做埋經理人

咁去比賽當日先敲鐘仲大鑊
比完賽foul人時先敲好啲

佢地三個好似成日俾人忽視咗咁

由99強都覺得佢唔錯但呢度係咁講佢似梁美芬

仲有之後係ig 出千字文
控訴viu唔公平老屈佢
講到自己幾咁委屈

唔怪得知Jer 同Mc冇互follow
原來真係有心病

Viutv要鋪排下等大家容易啲接受mc 因為一路都會見到佢

而家係吹奏mc踩低jer呀

我都發現到

同意
雖然好似陳志雲

佢自己退賽，委屈乜撚

我都唔明呀

88

佢個人感覺好nice

咁死得啦 咁既態度邊有人用你
陣間開會你都遲到點搞

之前個兩首既完整版都好過呢首wor ching

但都係覺得佢D body language 好生硬
同埋佢同組D人太出 比下去

因為花姐鍾意MC呀嘛

無人羨慕你呀
咁叻就單飛搵公司簽你出道囉
學咩人玩比賽

明明今集應該要優先屌條魚先
點知俾Mc同炎症搶晒風頭

June呀

陳志雲

下我覺得youtube個d版本全部表演嘅聲都好差

天水圍送水輝

agger
真係開始厭
尤其是見到佢有咁多無腦fans盲撐就好唔想再撐佢

好想呢啲自命不凡嘅垃圾受挫折
真心佢憑乜

而加unfollow番 mc
睇到好嬲

呀jer明明做得咁好

反而我係睇厭ak 一開始覺得ak好靚仔 之後睇睇下厭左

所以咪啱自己做返經理人囉，冇人想同佢deal

唔係自命不凡，佢真係好聽

因為mc基本上係蝦緊其他B4 仔仔
加埋啲煩膠打手

佢收皮啦
佢咩病呀
真係炎症呀

好鍾意b3
成個節目第一次令我感動到

係五個互相carry 或者4個carry MC

屌你收皮啦打手
咁叻自己出去捧紅自己囉

大反轉
不過佢嗰組仲要分心j皮皮所以合理

就係經理人先要同人deal喎⋯⋯

june係咪都冇follow

so?
全香港得佢識唱歌？得佢唱歌好聽？
但剩係得佢唔識做人囉 退賽未 講得出又做唔到
乜撚野垃圾 成年人唔識為自己講過嘅嘢負責任？

基本上我淨係留意皮皮，自動幫條魚打咗格仔

又真
如果viu想留人就唔會剪到個人極差
有好多野都無剪出黎
好似紹冠咁 退賽原因唔單止係學跳舞

今次唔撐mc了 叫人點撐
比人屌完第二日轉過頭又遲，正常較10個鬧鐘都要準時啦

我明你個比喻

比較下電視版同完整版 你會發現完整版會聽唔到佢地唱嘅和音

唔鍾意炎症

佢要退咪由佢退，節目擺明都想做佢，oscar li 咁嬲做乜，炎症係度件事又唔會好左
上次個紹冠退都係交代兩句就算

其實無人想睇炎症講咁多

呢啲講供求嘅姐，有料走曬，個節目搵鬼睇？.？

佢愈睇愈唔靚仔

agger 想佢好先想佢改得到
而唔係死喺度盲撐幫埋佢搵藉口
搞死埋啲路人關注度

免費巴隠晒形
唔出鏡都唔記得左呢個人的存在
佢算把啦

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症1
柒魚1
mc 1

我指冇人想幫佢deal，所以佢都係自己deal返自己嘅事業
其實busking啱佢，獨立工作又冇時限

我都覺得佢地5個缺一不可
佢地明明大家一齊做好一個performance
唔存在car唔carry
即使我鍾意jer都唔會話佢carry
無其他人和音成個表演跟本唔成立
mc改下啦屌

佢呢啲性格，一日未到天王級數，一日都會畀經理人同公司屌到開花
就算無經理人，你估啲幕後台燈聲佬少嘢呀

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症1
柒魚2
mc 1

June b呀 你係咪受咗好多委屈呀？

自己做返冇人鞭策
deal多兩deal真係唔洗旨意再有人用

真，我算集集都有追，但某啲參賽者仲係面目模糊

話說edan ig live緊

有得睇佢比人屌唔好咩

唔想覆條打手了
B4 仔仔爭氣

又唔洗打手前打手後
百貨應百客 99條友總有一個合眼緣

屌你老味Eric Kwok都揀臭魚啦

啱呀 佢係咪真係咁天上有地下無先
盲撐撚仲有冇第二個point啫

我想講，eason當初都係遲到撚，到最後咪又係大紅大紫，有料嘅邊個會睇你係咪遲到撚，娛樂到人就得啦

見到今集咁多柒魚大頭想屌一屌viutv個剪接
屌你老母有冇理過我哋感受
順便再鞭一鞭Eric
屌你老母幫條冇牙魚含撚啦

巴打我唔係話你
只係有啲人真係盲撐得好嘔心
抹煞其他人努力個下乞人憎

其實我覺得唔算好捧佢
佢鏡頭少得可憐
佢真係比起audition暗淡左好多

喂垃圾打手 駁我啦 做乜唔駁我呀
咁大個人係咪唔使為自己講過嘅嘢負責任
你當你啲隊友係咩 隨口講句就算？
死垃圾MC 你連做人都唔配

係啊 無左d和音咪無咁硬耳好聽左

講到我係打手有錢收咁我覺得佢唱歌好聽咪撐

嘩自比eason呀

條魚至少有認真參與同enjoy 個比賽先

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症2
柒魚2
mc 1

得罪PR佢都死得啦

其實呢…人哋其他人一早排好咗舞
五個人嘅表演每個人都要分工
係唔係要拖到最後先改四人版
練完唔好睇又係邊個問題

屌真係柒到唔想再理
mc真係多謝哂你

我明你心情
不過正如有人會鍾意癌症cotton柒波嗰啲
所以呢啲講極都唔會完

人哋係未來eason未驚過呀

咁個個都做新人嫁啦

岩岩掛住屌MC
都冇時間屌條魚呀
佢企上張檯果下真係想死
對眼即刻望返皮皮係邊
好心咁既樣就唔好企C位啦
成日跳埋哂D弱智舞, 屌你拉低哂成組既水平
都唔明IRONMAN話咩有星味

mc係有料但咁唔負責任真係好乞人憎
而家唔係個人比賽係團體比賽
佢顧下其他隊友得唔得呀
之前睇好佢拎冠軍
而家再觀望下其他人(oscar)
不過一定唔會揀大王抖音耶同免費巴

得罪講，條魚有idea (不論差定好）
唔見佢地組其他人lead 到同比意見

皮皮上round 搞到浴袍團咁仲不安
今次起碼勁靚仔

Mc呢單嘢真係扣分

有料嘅你咪試下on show遲兩個鐘到囉

但係唔可以放過屌魚

起碼其他參賽者唔憎條魚
但個自大撚好黑人憎
遲到老馮

有冇人知justin入唔入到30？

唔知你係撚咁用eason做例子做乜鳩

mc佢參加緊團體比賽喎
佢遲到缺席唔係隨佢自己意願就得喎
佢係團隊成員就要對隊友負返責任啦
完全唔明咁簡單嘅對錯都有得拗

不推文啊屌 係咪盲

不 推 文 啊

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症2
柒魚3
mc 1

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症2
柒魚3
mc 2

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症 3
柒魚4
mc 2
東玻 1
光頭sir 1

Eason 係出道時食正唱片業尾水，今時今日要捧一個人成本同回報係不成正比，態度差即時玩完

邊個係佢女朋友佢好似無

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症 3
柒魚4
mc 2
東玻 1
光頭sir 1
Boris 1

sorry 啱啱漏咗

講番今round評判真係咁多round最正常果班黎

炎症 3
柒魚4
mc 3
東玻 1
光頭sir 1
Boris 1

問題係佢唔係有料到好似EASON咁丫嘛 救命
唔覺得有幾特別囉
樣又唔係特別靚
edan又係差唔多呢類型 但人地靚仔d humble d囉

想知東坡衰咩

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症 3
柒魚5
mc 2
東玻 2
光頭sir 1
Boris 2
A4全組 1

我承認MC唱歌係好聽
但Edan外形、跳舞、態度無嘢會輸俾佢囉

抖陰

佢存在已經係錯啦喎支那抖音坡

嘩屌
條魚都有打手

起碼屌魚唔會搞喊隊友

開心咗一下

eagle bb I love u

不過都想呵返junejune
唔好唔開心

冇啦啦衝出嚟幫條魚洗白

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1

炎症 3
柒魚6
mc 2
東玻 3
光頭sir 1
Boris 2
A4全組 2

mc真係多得佢唔少
其實都睇到好多人係本身欣賞佢
先覺得佢要走得更遠就一定要改
同時都戥佢班隊友唔抵啦 好無辜

多得條友撐得咁撚柒先推到人屌多兩錢重

炎症 4
柒魚6
mc 2
東玻 2
光頭sir 2
Boris 2
A4全組 2

我都嚇一嚇...

炎症 5
柒魚7
mc 2
東玻 2
光頭sir 2
Boris 3
A4全組 3

炎症 5
柒魚7
mc 3
東玻 2
光頭sir 2
Boris 3
A4全組 3

屌唔記得不推文

星二乞人憎排行榜第一次公投
公投規則好簡單
quote之後改數字
覺得邊個乞人憎就加佢個名
或者喺後面數字自己+1
每次投票人數不限
歡迎投晒所有覺得乞人憎嘅人

炎症 3
柒魚4
mc 3
東玻 1
光頭sir 1
Boris 1

見大家1票1票揀得咁辛苦，加返句條款

Eagle bb冇女朋友就好

屌，推太快個數已經亂咗
大家自己改返啱

B3真係好正
個表演勁有創意又好笑又好睇
Edan真係做得好好好開心見到佢今年發光
佢地真係執到寶 如果唔係揀到edan
佢地唔會做到而家既野更何況贏姜B

咁佢節目入面待人處事係唔差既

唔記得不推文對唔住

炎症 3
柒魚4
mc 4
東玻 2
光頭sir 1
Boris 1
免費巴1

免費巴成日痴我姜b

笑咗 佢上round先批評完will再焗哂全組用佢個idea

Mc係7 但係上面有人話boris好過mc係咩料

個垃圾youtuber仔番去搞youtube啦

冇一樣野店係令到佢係呢個節目生存到囉

佢同Justin 都好Jung ,mc其實package真係好好
希望佢生性
Eagle mc Will同Oscar ,lu係我心目中五強啊！

有完整版啦
聽完個和音好似好聽左少少

我覺得有一樣好過MC
態度
起碼boris佢有努力（雖然都廢）
做人冇態度做乜都死本身幾勁都冇用
你睇吓啲天才運動員就知㗎啦

B3 有觀眾最想睇到既熱血

對面成隊都係精英又點？成個表演既presentation同taste都唔合格，而且5個人之間唔夾

B3每個人都好投入好enjoy，當每次都係最後一次咁做，然後觀眾就發覺佢地每個人都越黎越charm

睇番d交流 justin同june應該真係好撚憎mc
係eagle好少少，頭先b3贏佢地有攬下咁

boris篤灰扮老屎忽其實唔係好得去邊

垃圾波態度真係無得輸
比人屌完起碼唔會黑臉仲會真係努力改
雖然仲係好垃圾 但起碼人地真係有改善

唔巧同我爭

Eagle應該冇乜野
睇佢仲有係咁喺Mc ig留言

咁認真呢下你點答都死...擺明製作組冼鳩佢
不過佢又踩到應一應

屌 本身好鍾意adien
聽人講佢又係扮純

就係係咁話自己好enjoy咁態度又真係100分嘅

見之前Eagle個story 佢同mc關係好似都唔差

想講返頭先 eric真係好慘
自己team已經狂輸 foul左10個
依家個評判又唔識首歌 (mcc都唔識)
好心灰

放心啦eric 呢度好多人識

佢皮膚好差 而且太瘦 似添布頓卡通啲男主角
唔gel頭啲頭髮遮晒眼根本睇唔到佢個樣

哈如果佢上呢度嘅話佢仲想死
呢度班人已經屌到佢仆街

免費巴士真係好路人

eagle bb性格 才華無得輸
轉會了

咁係youtube 物化女人同遲到邊樣仆街d

大家好似唔記得條7頭有幾唔尊重女人

邊個唔覺有喎

幾有器量
我諗佢都好欣賞mc嘅

希望mc真係比june眼淚打動啦

Bfable又真係幾形容到佢
有才華真係好charm
Eagle and Will bb

Package Eagle

救命 屌魚同boris都有人出嚟洗白
boris今次又有冇諗定邊個viutv女職員啱做sp啊？

但係唔合理囉 得sherman一個係跳舞
Rubberband 點評人地隻舞？
又拎咩energy en ng enjoy黎講？？

Eagle bb 吹奏區

最黑人憎排行榜
可以投哂咁多個都得
後面繼續+1就ok

炎症 6
柒魚8
mc 4
東玻 3
光頭sir 2
Boris 3
A4全組 4

拿就唔係話幫垃圾波洗白
只係我覺得對待比賽態度佢好過MC

我地仲慘呀
被逼要睇條濕鳩魚
條濕鳩魚仲以為我地好想睇佢咁

笑左
雖然都係 但佢咁慘 都得到好多同情分

btw 佢讚小魚好好
我可能諗太多 佢可能想表示 以小魚咁既資質做到咁差都已經好好喇

Mc態度唔好係抵屌 但呢個節目就係會比機會比大家屌佢 睇佢有冇轉變

當然都想有talented ge人去改 佢唔改佢後果自負呢樣先好睇

Boris呢d 係唔得呀 骨子裡已經咁仆街ge人又冇料可以留到依家 2circle個d連機會都冇咁快foul左

viutv話佢大熱喎

eagle真係越睇越正

炎症 7
柒魚9
mc 4
東玻 4
光頭sir 2
Boris 3
A4全組 4

大熱 但喺條街度我會認唔到佢個樣

Btw mc你條撚樣 好醒醒定定

屌你明明有talent 唔好咁哂左佢

知唔知幾多人對你有期望 想你係個節目成長

炎症 8
柒魚9
mc 4
東玻 4
光頭sir 2
Boris 3
A4全組 4

嘩屌
呢度都有波仔打手
幾時到炎症呀？
一定會記低炎症打手會員no.狂狙擊

炎症 7
柒魚9
mc 4
東玻 4
光頭sir 3
Boris 4
A4全組 5

真，已經去到第三rd淘汰賽

MC你乖啦 你唱歌其實好好聽 我好想支持你
但你咁樣 我點支持喎

炎症 8
柒魚10
mc 4
東玻 4
光頭sir 3
Boris 4
A4全組 5

我都決定左一世做佢haters
人品重要過晒唱歌好唔好聽靚唔靚仔

班賤人打手收皮啦
一見咁多人鬧mc即刻衝出嚟想幫班仆街洗底

佢話條魚有星味

mc係咪話過佢遲到嘅問題要第40集之後先有改善？我唔肯定

咁波仔係呢個節目入面既表現真係一次好過一次，好大進步，當然都因為佢本身垃圾所以進步空間大過其他人

但作為一個團體比賽mc真係好唔尊重隊友同踐踏緊隊友既努力囉

屌你老味講一句都打手 痴撚線

有腥味

記得話係見到june嘅黃金眼淚之後就改咗

之前有人話要狙擊埋佢班小學雞fans
幫佢哋諗定會點樣洗白炎症先

頭先咪見咗囉
定係之後June B 要喊多次

Join

有無女朋友我都中意你咖Eagle bb

Justin ig

樂B 我支持你！！！！！！

Justin用thumb piano彈願榮光

June B唔好喊 我地呵返你

上年睇真係唔覺edan吸引 因為好憎男仔個頭剷到咁青
但今年edan個頭 個樣 著衫 全部都好撚中我嗰taste特別係西裝 型撚到
搞到我做cdrom都忍唔到留言 雖然梓豪都係我no1

撐你撐到尾

黑暗中一點鼓勵

屌你老味點解咁快要foul eagle 呀 整復活戰整番佢入黎啦屌

絲打識啲嘢

呂爵安今季正咗好撚多

Justin
啱啱個表演一開始獨唱嗰part好charm好可愛

好明顯睇得出小魚同組員係相處正常/係fd
MC既組員係屌佢
youtuber聽日播 睇預告都係屌佢
撇除節目效果 睇同身邊嘅人相處應該係最真實

係啊佢都真係垃圾 en乜撚野joy
你enjoy但係觀眾受難
但而家係講緊對待比賽既態度
不過MC同波都係十舊屎同十一舊屎既分別
咁唔通你將MC同永遠努力積極向上既jeremy比咩?
垃圾係同返垃圾比較架啦。

姐係group project 入面遲到既freerider但拎最高分
比著係我都委屈到喊

June B唔好喊啦 喊到我心都痛埋

屌 佢真係整容？

B4 四個仔仔真係好可愛
MC你爭氣啲啦

希望佢一世都唔紅
呢種性格真係好黑人憎
有能力唔係大哂 出面大把人勁過你

其實佢上一round同Miss Chan Chan講野已經好囂張
已經唔係遲到嘅問題 係好自大 目中無人 人品問題

應該係頭先見到個d
剪輯出嚟嘅時間線肯定同佢地發生嘅事嘅時間線有出入
mc再唔改就真係食得屎
就算唔係演藝圈，其他地方都唔會接納佢呢種人

係 岩岩Sherman都話Mike and Will 一齊夾個度精彩過成個表演，基本上條魚一味逼人跳弱智舞，夾硬企C位，曬左Will手結他同Mike既唱歌，就算係C位都應該係皮皮/Will/表弟企啦，佢個樣憑咩啊

條魚好多參賽者鍾意

睇佢同大王條片話見到June既黃金眼淚佢就終於肯改下啲死人性格 真心希望佢真係會改啦 佢唱歌真係過好多出左道既歌手

條眉同對眼好撚正
不過佢幾歲？

小魚真心好煩 咪撚出聲 dklm

22

先22歲大把世界!!加油啊!!

梓豪深夜live

花蛆快啲同我捧紅jerdan

其實一個22歲既男仔lead住成組成30歲既4個男人
哩件事係好鬼痴線
睇得出佢地4個都服edan果下先勁
諗真啲真係好撚癲

就算mc真係有改
我諗都唔會可以fd得番
有條刺就係有條刺

我覺得佢唱得仲好過上年契仔

但今集表演算係最差
由其今集聽之前仲要有d 咁既劇情

仲以為佢細過我愈嚟愈迷佢點算

Eagle bb I love u

佢又真係有料lead得起

而家見到越嚟越多人賞識佢真係好感動
呂爵安你一定要紅呀

話晒係內向文靜斯文貴氣才子edan

佢頭先都話希望有唱片公司睇中佢哋

四個字
完美無瑕

聽晚屌炎症又要爆po了

我都好希望

Mirror入面最carry到成隊就係佢

between 樓主置頂個個人名對照表
可唔可以加返大王同免費巴

咁又其實 AL 都帶得不錯

成集最好笑係呢一節
佢話swing 好失敗

始終似係做幕後

講多次 梓豪bb 0130 live
應該傾心事

絲打知唔知契仔係qbi

*who

AL跳舞好撚sharp

咁你就睇番 #1 啦

應該得jj係藍
佢老豆係警犬嘛

佢啲表情幾生鬼投入
明星未必得但藝員可以
要執執點樣同網民互動

Edan AL 最carry
AL係預左
Edan係驚喜
上年edan比ak lead住 冇聲出
睇下今年喜茶撚lead左啲乜出黎

AL係？

每次都會有驚喜

anson lo

又咁講，Edan喺組入面真係好突出，壓到場
但其餘三個都好好 始終夾得好唔會係一個人嘅功勞
即係你feel到佢哋每個人都好知道自己做緊咩，為咗咩而做
至少唔會好似屌魚咁明知自己各樣嘢都技不如人都搶晒啲嘢嚟做

眨眼個吓

Hugo Mike 2個唱將表現都唔好，完全發揮唔到

Bruno Mars啲歌真係好蝦人唱
唱到好過正常已經好好

一開頭段rap夠做

唔要MC 加Edan 都唔錯

歌問題
Bruno Mars啲歌冇出事當執到

不嬲覺得契仔唱得冇咩特別 唱Jazz好聽d lo
Jer 唱咩都好聽

想知邊個係免費巴

你地上面全部不推文回覆呀

又真
波狗果組之前都唱到胖虎咁

Mc可能真係有料
但佢個自律性同態度
真係不知所謂

好聽但一啲都唔好唱 玩命

上年仲好多人屌佢話佢隱形人 憑乜入10強

係咪唔識不推文回覆

係咪唔撚識自己睇#1？

屌 打錯 爬文先啱

係呀 上年真係對佢冇乜印象
掉返轉講
係上年太多出色既人物
而今年，睇下有啲咩？

對唔住 唔記得不推文

我反而覺得係佢上年冇機會發揮
如果佢上年有今年既表現
第二就係佢唔係ian了

話我知啦

P牌唔係唔會推post咩

上YouTube睇今集This is me full ver
望到下面留言啲姜糖真係痴撚線
係咁拎「而家唔係選搞笑組合」同「首歌偏幫B3」做point打飛機屌B3
學撚埋晒Angus啲賴地硬邏輯

唔識聽英文歌都好心search下This is me呢首歌係咩背景，論歌詞內容兩隊都啱
邊度有偏幫
根本係A2唔識發揮首歌就度發癲
你sell型格偶像路線都一樣好適合呢首歌嘅意境
係你成組人放唔開跳咋嘛
你睇下個光頭sir
連你地個偶像姜B都豁達過你地，好心收斂下啦
淨係識踩低人地嚟捧你地個推
一見自己個推輸就玻璃心狂踩對家
唔諗下你個推同乜人一組，係邊個害到你個姜B輸？

班師奶撚識呢啲

心情好差 要睇靚嘢冷靜下

炎症 9
柒魚11
mc 4
東玻 4
光頭sir 3
Boris 4
A4全組 5

This is me B3邊忽有搞笑
亂尻咁講賴地硬

炎症 10
柒魚11
mc 4
東玻 4
光頭sir 3
Boris 4
A4全組 5

成首歌講勵志講以自己為榮
A2成組除咗姜B同Angus都唔跳得，更加唔好講放開
乜你sell型格就唔識放開喇咩
你地都可以跳出以自己風格為榮架喎
成首Hugo跳得好影薄下，光頭sir同免費巴直情跟唔到，近啲嘅shot睇到佢兩個啲動作

嗱我就好公平嘅，Angus同肥豐battle個段真係屌打肥豐、姜B Edan隻揪難分高低
但你成組人又唔跳得又放唔開跳係事實
咁唔通鬥跳舞就係人地針對唔係dancer底咩
成隊B4都未出聲啦

有冇人好似我咁覺得just the way you are唔係特別好聽，嗰幾把聲好似溶唔埋咁，唔知係咪電視問題
同你好不好掙得有啲遠

肯定係話viu剪啲唔剪啲 冇show到佢真實嘅一面出嚟
又故意抹黑佢 一堆藉口兼廢話
有幾委屈就扮幾委屈
最後加句 懂的人便會懂

This is me 根本就係講緊每一個人 係一種態度
邊有話邊個啱跳啲

Btw
成日話a2好偶像feel b3好騎呢
其實論實力b3真係冇viu講到咁差
唔講mirror 其餘四個 三個dancer 一個唱得
唔明點解要因為人哋騎呢就睇低人
相反其實a2得angus跳得 hugo唱得 靚仔少少得免費巴
旁白話a2b3實力懸殊我真係唔get

明明嗰組人咁都唔識唱歌音準又唔好竟然要acapella
梗係死硬啦

好慘 冇人當免費巴士識跳舞

實在非常討厭

應該係關viutv收音問題？
可能現場聽啲echo唔同 所以啲評判聽到嘅同我地喺電視聽唔同？

你好不好好似多啲背景音樂聲

免費巴士靚仔？？

angus 跳 this is me 唔錯
姜b唔啱feel
其他幾個唔知做乜

屌你老味
個個小魚乜撚野都cap出story真係好撚小家
知你有mon post 即管cap

佢地班出貓撚 好意思話自己個表演係Acapella？？

啫係格硬要搵個靚仔少少

仲好記得佢地投梓豪

Will好好多呀？又cute結他又好

係唔高大靚仔咋嘛
b3個個有才華
breaking = 肥豐
whacking = godrick
opark performer = john mak
singer = benson
mcc 又話要收佢哋但係跟住又話佢哋最大機會贏
根本佢就係貪靚仔，不過做星係咁冇計
私心 godrick
其實肥豐性格唔錯係火爆啲

終於有時間睇番今集

Edan無論樣同實力
都真係一定係Mirror入面最進步果個
真係好中意Edan
佢令我又好唔中意B3嘅人
變到而家愈嚟愈中意B3成組

B4今次我就覺得唔夠上round咁好
唔知點講
我覺得好似少左上次果種感覺
唔知係唔係因為佢地爆完MC有問題
所以少左果種感覺

梓豪呀

免費巴隱形人已被忘記，入到十強可能未記得佢囉

個feel 有D似何廣沛

你都知要靠皮皮洗眼呀

B3今次dance battle 個個都笑得好真誠 釋放自我噉
相反A2只係交功課 跳咗隻舞 that's it

MC生性啦 唔好累咗你啲隊友

個個都好拘謹唔知做乜嘢
跳舞屎跟唔到就話啦
跳舞好嗰啲都係咁
除咗 angus

睇預告見到梓豪嗰組嘅表演
實在有啲令人擔心

仲有 jeremy, jer 都係

有互follow mc仲有係佢ig留言
應該好返

oscarli個風格真係得佢先carry到

*要 foul

覺得佢同姜B都算好努力lead住後面三件
佢地好似覺得sell型淨係得佢地而家條路咁
主題都搞錯仲賴地硬

條濕鳩魚都好撚賤啫
揀皮皮素顏仲要特登影到咁衰嘅相嚟post
不過都屌打你條濕鳩魚幾條街

不但呀jer同mc真係冇互follow
仲有同呀june都係冇互follow

原來b3 b4組因為版權問題要臨時轉歌 b4本身唱biohemian rhapsody ig有片 好好聽

原來b3本身用sjm首歌 最後因為版權問題轉左

有興趣喎

SJM

好想聽B4唱原本嗰首

係囉 jer同june唔通都有d野

omg有啲想睇

omg原來係太完美

點解會有版權問題㗎

Edan 靠mirror go做鳩野 出位 先記得佢

呢條友真係性格差，遲到，臭串出曬名
以前busking嘅時候分錢會落自己格，好唔老實
仲會食軟飯，之前有過一任女朋友就係貪佢啲錢

唔係吹水，係朋友嗰朋友嗰朋友，隔咗三層都知道佢啲惡行

俾佢紅咗，實串過馬撚

睇完mirror go之後
澳門田雞錫面已經好癲 玩過山車嗌到傻左

John mak睇佢之前啲clip都係waacker

MC退賽啦屌你老母 話撚知你唱歌唱到曉飛啦 去到呢一刻都無改善過
busking一世啦你咁嘅性格上唔到台面

佢之前講過自己170

炎症話自己因為健康理由而要退賽
諗起佢早排對住鏡頭拍咗條片話自己對鏡頭有恐懼
又唔知咩一個月冇出門口乜乜柒柒
唔知所謂健康理由係咪指呢樣嘅

岩岩睇完，
今集睇得我好過癮
集齊哂所有精粹係一集咁既感覺
笑既 型既 喊既 罵既 聽既 期待既
不得了今集

Godric好靚仔

佢個樣勁似玩唔知幾多Ocamp嘅mk仔

不推文回覆

咁睇應該係jer大牌唔follow佢地姐

請問邊個ig?
呢首有興趣聽

屌你MC
就算你真係入到十強，你都係踩住隊友枯骨上咋

明明姜濤正過mc咁多
成班c9姜糖轉哂會

未追琴日個集

但見好多留言都吊mc就唔想睇

睇左幾次this is me
b3真係好正
呢隻歌係要好有希望好好笑容露晒齒咁跳先有mood
edan正唔再特別吹奏
john mak真係performer睇佢跳得好開心好enjoy好有感染力
godric都係好有feel咁跳全程笑 c位個段都好唔錯
benson真係要讚下唔識跳舞都睇唔出
群舞唔會覺得佢係弱個個 一定好俾心機練

team_b_mcc

好似唱太完美好聽啲

但oscar li dominate全組
大家又唔似有意見 唯有跟佢

形容得好貼切

紅佢老味啦 viutv捧得 紅極有限

條垃圾仲要小學雞
再遲到敲鐘
我話練習遲到先計
Dklm

咁既性格呢世都唔會紅得起
真心幾靚仔幾有才華都無用 你咁巴閉自資做音樂啦 有錢既話

跟本就自大到睇唔起所有人

Jer有follow justin同eagle架喎

由佢一開始話咩要照顧有病啊爸開始
就feel到佢係仆街

有冇人起到表弟個底
咩屋企人做飲食生意 150 萬開健身室

Jer 大牌你都講得出

哇屌
B4 Bohemian Rhapsody 會唔會太好聽

咁嘅性格唱得幾好都唔會紅
重點 好撚矮

我估佢無170cm

冇人想見到佢冇人想知佢會唔會改

睇得出june都知道如果B組衰咗自己可能要走所以先會咁精神緊張 真係壓力好大

又話再遲敲鐘走
大隻講

咁oscar既style都係好睇既
希望其他人跟到
Btw今晚終於可以睇梓豪

B3 真係好好睇！琴晚贏3:2咪算少
應該贏5:0
姜濤係跳得幾好，但又係嗰啲咬牙切齒樣
首歌跟本就唔係要呢啲
angus個頭發生咩事，直頭成個裝修佬咁
phoebus cotton又無咩特別，hugo直頭甩

angus好似復活島啲石象
要喺唔同歌做番唔同感覺 姜b要學識唔好太單一
反而edan chok又得 搞笑又得 this is me嗰種正能量都做倒
另外想提一下benson 發覺冇乜人講佢 佢都幾有舞台感

姜濤係跳得好但佢慣左表演個個樣就係個個樣
呢首歌要笑容滿面先好睇
佢有包袱好難露晒齒咁笑住跳
就係呢個位失色

佢改唔改關我撚事 做咗就係做咗
我剩係知有人話退賽又唔退 你自己講架屌你
foul人既時候一定當無野啦
望住自己組員俾人foul 唔知佢有咩感受
自私鬼 垃圾 唔好扮後悔扮內疚呀
係慚愧就退賽俾返個位人啦屌你
你贏咗都唔會紅唔會有人鍾意

垃圾ViuTV foul哂啲勁人先到你咋
你剩係識唱架咋 唔好以為自己真係有資格拎冠軍

我覺得佢同edan battle個part都輸俾edan
投入唔夠
利申唔係爵屎

其實睇得出姜好落力 angus正常發揮
結果同team嗰幾個仲大對比
又甩又無力

benson呢round開始靚仔

似av男優

Edan同Jeremy經歷分組賽洗禮，劉美君真係教得佢哋好好
相對地AK同樣A組出身就無咁大進步

光頭sir已經兩次話要quit，點會抗壓力最好呀
今集啲仔都比較玻璃心
對比返上一輯，連廢個啲都好俾心機好努力想做好每一場，真係爭好遠

見佢喊到咁鍾意咗佢
希望June會成功出道

rip

咁可能之前嗰排佢真係醫院練習兩邊走
先搞到成日又遲又缺席
同情佢了

咁你又唔好搵MC同炎症比
Mc都係遲到姐
另一個簡直人品有問題
仲有又冇才華
Btw 不推文啊屌你

隨意門原來係咁睇先岩

仲有條魚同波仔d fans唔好再衝出嚟話呢兩件垃圾好過mc
mc遲到缺席又唔解釋清楚態度輕佻係好令人反感
但嗰兩件垃圾直頭嘔心
只係好過炎症少少

可能佢只係唔想成日講佢爸爸等人覺得佢搵藉口
之前喺tg都話呢排好多野要處理 早兩日又問交通情況話有緊要野做 原來係咁

大把打手日尸吹奏佢， 唔知有咩咁好聽把聲一 d 辨識度都無， Ian 紅都未到佢啦吖嘛 , 靚條撚普通過普通， 屌魚成個細龍太咁都有特色過佢

Edan既心態同性格一定係佢將來成功既其中一個最大因素!!!!!!
淨係性格同心態佢真係好到無話可說

彈結他好charm
但好少鏡頭
一話叫mike solo就幫佢伴奏
呢種攝得好有愛
19魚嗰啲真係好夾硬，即使佢係出自真心

team b ig新片
b3真係好膠

真係好真性情份人又humble 又要有才華
花姐同我捧紅Edan

Edan今輯真係出色過姜濤
可能佢無姜濤咁忙可以多啲時間練習
雖然佢入左組花姐叫佢唔好入既組
但入左呢組可以令佢參與到多元化既表演
應該對將來演藝事業有幫助

好期待b3同lokman組battle

A1 B3其實有得鬥下
我都好想睇

兩組每次都比人驚喜 好難簡

B3 入面每個人都好正， 唔會覺得邊個搶邊個風頭， 每人個望落去都好平均， 互相扶持風中勁草好頑強既感覺， 可惜佢哋主人話養大佢哋係用來餵雞

A2 既感覺太散， 成團人乾沙咁點用力鏈實都散開， 好似中日意法俄唔關事既人走埋一齊， 私心唔想A2輸但 B3 更讓人痛愛！ 因為佢哋值得

咁相對地 A1 又比較predictable，佢哋跳得好係預咗
係睇下佢哋揀咩歌
B3 係神經刀

可能真係
MC加油

Anyway 參加比賽嗰陣應該知道會組隊比賽
除非佢覺得自己頭2 round foul啦
你有咩個人原因都好 組員係無辜 事實都係影響到其他人
咁大個人係要為自己行為負責任
呢2件事都唔係突發 99強知自己忙 handle唔到就已經應該退
佢無退呢個行為已經係自私 想全部野都要

呢度又好 yt又好
見到啲人話呢輪唔係dance battle咩
B4冇跳到舞 又或者係話B3係因為搞笑同選曲偏幫先贏

第一樣FYI 50入40強呢輪係一個自選表演+一個指定項目dance battle
自選表演揀嘅項目冇規定
其實上幾組完咗自選強尼都係講話叫啲參賽者準備之後嘅dance battle
至於點解viu官網50入40寫舞蹈對決
不如你地去問viu

第二樣 關於B3
Dance battle指定項目嚟㗎大佬
冇搞笑元素㗎
另外推薦你地睇吓The Greatest Showman了解吓首歌先
如果你地咁堅持話首歌唔啱偶像派
可以上yt search吓this is me
好多Idol係有用過呢首歌跳舞嘅
1M dance studio都有呢首歌嘅cover

sor有少少躁
最後講多次
麻煩大家記得不推文回覆

好多人搞唔明今round係一個自選 加 指定dance battle

睇佢女朋友Po 應該有一段時間

Godric 有啲正 幾有idol感

都係尋晚姐 老豆過咗身唔通即刻出post咩

mc好勁，本身中意佢多左覺得佢係孝順仔，但害隊友唔可以原諒，大佬你唔係中學生你已經成年人要對自己負責任

justin jer eagle

mc就算以後比佢做到星on time係基本，無人會等你

對佢冇乜好感 佢外表跳舞唱歌人格魅力都唔出眾
佢本身唔入60
係出口術先比eric同火火迫mcc要佢

june 希望你有睇，唱得好好，支持你

佢女朋友ig係咩

B3雖然你哋都唔係明星嘅樣，但係可以發展做藝人，即係佢哋做出嚟嘅係會令人地好想睇好鍾意，加上係宜家呢個時候帶比大家開心好難得

Error 幾好

屌少一陣

無睇上一季 今季發現edan好靚仔走左去stalk佢ig
發現佢係個瘋狂妹控 好撚正
好想要個咁既哥哥

咩理由都好， 有事可以早講， 就算當下有突發事都可以即時通知人唔洗要全隊人白等， 你係人其他人都係人， 呢啲係基本尊重， 上年姜濤都係咁俾人不停鬧， no excuse 既

上個禮拜viutv出咗片講咗佢之後會改好啦
咁而家人地老豆真係走咗咪即管睇下之後有冇改善囉
屌少日俾啲同情心啦好心

遲到就係遲到 係尊重問題
唱得好就可以老奉遲到?
咁不如叫其他四個之後齋企 等佢自己solo囉

第一次知 哥哥真係好正 超級加分啊

屌原來C2 即係皮皮組都係肥仔幫手排舞
好撚慘又免費勞工

邊度有得睇？

寒酸到

10強話會抽返mirror 出嚟再抽人入去比賽??
咁咪好唔公平??

對比boris 嚴政 死魚呢堆垃圾
佢入60完全冇問題

好似係20強入面抽

佢爸爸病呀 剛走了

agger

然後記住佢個咗 咁係諧星工程

邊到學到明星係得一種

一定要佢咁樣chok下chok下

樣幾好，跳舞都唔錯
係矮左啲

可以同error鬥搞笑無厘頭

呢個身高好qq

究竟肥仔幫幾多組排舞

花姐好憎肥豐應該冇得搞了

唔怪得老是常出現
唔知有冇得計騷鐘

一見到john mak會諗起佢同炎症d對話
error雖然騎尼搞笑但其實好醒目

嗰句真係睇到我笑撚咗

又要recall返mcc同花蛆點誤導佢哋
花蛆話要搞笑 而mcc話周星馳係會贏到劉德華
誤導成份好高下

LULU

我都想有個咁靚仔嘅呀哥

第一季十強個陣有訪問佢個妹

Jj究竟係咪藍屍 有冇前兆基同學岀嚟講下

咬我啦 咬我啦

lulu

唔得閒追live 遲左睇
好鍾意B3
睇親都好開心
一個令到你會開心既星
同一個好型但有距離既星
我個人黎講揀前者

不如組5人Error 搞下呢隻表演
（唔識歸納咩種類搞笑音樂劇？）
鍾意John Mak笑容

花姐好似話要帶歡樂俾人， 劉德華係火火講， 其實呢個 case 未必啱， 不過算啦(劉華表示我躺著也中槍, 我有老婆有囡朋友排到過海我才是人生大贏家好不好)

好似上年做特務肥姜時佢都俾花姐同其他人誤導一樣， 佢都有嘗試去扮肥仔做佢既動作， 係肥仔澄清番佢先知攪錯咗

A2 就算輸咗都無黑臉無 down , 笑住拍手恭喜B3 組我覺得輸得好有體面， 唔似得上年A組一輸全組黑面死咗人咁仲要評判哄bb 咁氹番佢地

同意
This is me 邊忽搞笑
明明個message好簡單
就係要份 真
咁佢地係咁chok真係唔夾首歌喎
唔通又下下跳奶共豬 或者kpop舞
老實講呢呢d節拍強勁既舞睇到厭厭地啦

講左咩？

btw琴日睇b3 ig live嗰陣edan話有人整咗個自己同jer既h文ig 有冇人知個ig既ac名係咩

想問有無link

琴日battle edan 拍心口嗰下Charm到
以前第一輯淨係記得佢反白眼完全唔覺有咩charm，真係唔同左好多

不推文啊屌

你追番之前d po
有相
記得不推文回覆

推薦冇睇造星1嘅快d去睇
真係好好睇
好睇過造星2好多

睇返尋晚A2 B3嘅表演 B3真係抵贏
衣著打扮上B3已經比較chill同eyecatching 反而姜B個組比較沉色唔夠突出
排舞又係 Edan個組嘅動作比較大同搶眼 A2就無乜特別 大佬battle嚟 擺埋一齊對比真係好明顯
仲有 係姜B對Edan個陣 Edan嘅組員全部交識戲笑曬口 跟住一望Cotton 哇屌 寫住個攰字 你仲表演緊㗎光頭sir
同埋freebus 光頭sir本身都識跳舞 點解Benson仲有energy過佢地兩個

聽講個人del哂
想睇

光頭sir真係好似光頭sir, 而家只要有佢都淨係掛住望佢有幾似光頭sir 🤦🏽‍♀️ 邊個巴打發現ga頂

自己上viutv重溫啦

咁可惜

有point edan態度真係好好

笑死
嚇到個ac即刻無左

Lm

大家睇下John benson Battle hugo cotton果part啊免費爸做緊咩
成碌木咁企係到唔郁 再睇下對面
贏哂

哩啲真係觀眾睇住佢成長

仲諗住去圍觀吓添

冇興趣睇佢cap咩

下, 真係架?
點解轉會? 姜係各方面都好咁多
我唔覺得MC有冠軍既資格

認同 不過A2都唔精英啦
精英咪得姜濤一個 Angus唱唔得 Hugo跳唔得
MCC分組最make sense B組 隊隊都有啲野睇

MC爸爸RIP
雖然唔鍾意你遲到
但可能你係有苦衷
希望你快D振作

有時真係唔係努力幾多就收獲幾多

真心好聽到hihi

仲記得99強我吹奏佢俾人屈我係本人同打手

Mirror係咪全黃？

近排無乜心情睇造星 噚晚先睇返
覺得A2啲仔好煩
近兩round都總係有人嗌退賽
少少嘢又話跟唔上又話要退
覺得自己未夠班 就更加努力做喇
完全無想上台表演 想贏嘅決心
特別係hugo cutton 真係好煩
我唔係用踩A2嚟讚B3
但B3真係完全相反
連自己導師都會唔睇好自己
但唔會有人嗌退賽
成組都努力諗設計諗表演
真係想帶娛樂 歡樂俾觀眾
就算贏輸都好 真係盡哂力
哩啲先係我想睇嘅造星
哩啲先係熱血

*Cotton

john mak ig story公開回應我
繼續努力 睇你同B3嘅表演真係好開心好正能量

個下我又覺得係feel到佢個種對機會既迫切同野心啵so far講野都算係幾得體

Sor唔記得左不推文

啱啱睇咗b4佢地4個 ig live
睇落都幾fd咁呀? 都有講下笑 取笑mc同june身高

吸血鬼LULU
多謝教主先有咁多唔同嘅LULU睇

今晚有得睇啦

比賽進度去到邊? 好耐無睇
抖音仔小魚果d foul曬未? 未foul曬繼續唔睇

mc一直遲到又無講原因有可能係唔想屋企既事放上電視留返啲空間俾自己，其實佢大可以不斷消費佢屋企做理由去做擋箭牌，不過佢講過一次就夠，直到今日佢爸爸離開咗，咁即係佢一路比賽緊嘅時候都係佢同佢爸爸最後相處嘅時候，佢又無媽媽，最後嘅至親都離開埋個背後故事大家真係未必知，呢個都只係猜測，希望佢節哀順變啦

B4 有live過咩！！！！！！！

佢係一個成功嘅監製
係咪一個成功嘅經理人我真係唔敢講
星二係幫佢哋炒番起少少人氣，但好局限
今年姜都只係爭緊新人銅獎咋

team b個ig 今日下晝

屌完全唔知

我要同B4仔仔激情對話呀

幾搞笑係咁吹自己學左好耐跳舞
佢地開會透露之後有後續合作拍片

永續B4

佢哋話會開channel

點解ig冇通知

真係有人打俾佢

睇返啦！分組賽好睇！

睇新聞話錄到10強

on9？咁就唔撚用不推文？

我愛B4
Mc改左就以後唔屌lu
Juneb都開心返同mc玩

Benson真係好正好qq

今次無gif?
鄧喬gif之後你都要整benson gif

十強決賽前都唔洗到睇

我愛B4
睇完個Live唔再鬧MC了
五個人齊齊整整唱多啲歌畀大家聽
其實你地好似Mirrors個次咁有啲choreography都好正
想聽Bohemian Rhapsody完整版，同埋在錯誤宇宙尋找愛
唱多啲廣東歌就最好
June B 真係好cute

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (43)

Benson點同鄧喬比

救命justin唱歌真係好難聽...
d動作台風又好怪
眨眼個下想嘔

好鍾意b4
而家見佢地咁fd都睇到好開心

睇返a2 b3個this is me
睇得出b3出盡奶力好熱血
但係一到a2就覺得佢地跳緊另一隻個咁
好似「求其他 跳下fing下當交功課啦 啫歌講乜？我都唔知架」咁
就算係angus 姜濤都完全唔啱feel

唔準話Justin bb

同埋訪問個時話
其實佢唔係囂張
只係想輕鬆咁解釋
但比人感覺係好輕挑囂張

鬼仔性格
不過下次人地咁嚴肅就正經啲啦

官網寫哩round係舞蹈對決，之前組組自選都要練舞，連A4唔叻跳都話有Alton負責編舞。

Ching 加埋june好喎

支持june b